一人一個 一定係靚女既名

我先 一定係 嘉欣

英文名代表就係 Jacqueline

Jasmine

1Q題？ 我估 因為Jacqueline 一定冇暗瘡

Valerie?
個名都好靚

yania

joyce

Johnnnnnnnnn

Cenaaaaaaaaaa!!!!!!!!!!!!!!

張敬軒

princejoyce